其實個女仔係咪當我水魚

交待背景
話說係網上識左個女仔，約左一次出街，之後日日都傾左接近一個月計。

問題來了，佢無時無刻傾既野都不外乎美容化妝投資等，想叫我一齊去上堂/做facial。講真我越睇就佢似啲呃人sale （因為佢對份工收收埋埋）

但其實呢個世界會唔會真係有女仔想你好而咁做呢 sorry for 1999

利申A0

唔會！
一定係sale你
對你樂絕對唔會從你入手

9成係

呢個係你揚明嘅機會

你諗下，用左幾廿萬，之後可以上cctvb 東張西望，你都咪話唔撚爽

咁個女仔都幾on9
通常呢d第一次去街就會拉你上美容院

問佢係咪南華中學畢業

咪當拎一千幾百買個女朋友囉
買個越南新娘都唔止啦

美容雞/倫敦雞

擺明當你水魚啦，小心比人呃錢

見到 美容 marketing = 呃人

睇ROCK哥啦

99.99%係
搵過件啦